全世界人都繼續悼念緊松井珠理奈（50）SKE RH 2018 #1 ここで一発

最初と最後
#1

世界仔咩唔比我貼bbq爆po

LM

我見你開新po,諗住幫爆完等大家一齊轉場慶祝咋

明知bbq唔可以隨便貼架啦

對唔住,見你cd左6分鐘唔知搵緊圖,以為想自然爆po

咁我唯有係度得罪大家

等睇圖

跟住下個po會變左
有無人覺得松村香織好恐怖

當年唔知邊個走左數
而家手上有2隻
真.絕版CD

好似d古錢幣咁拎返出黎炒

當年會場賣左1000隻
跟住netshop有一日無啦啦開賣
諗都唔諗掃左10隻

從此無再賣過

我記得唔知名蛋con定邊次con有開賣
買左一隻返來

無價有市

就係果次賣過之嘛

勁山寨，側紙都無

早幾個月見到信和地庫有隻
買嗰時個店員仲想搵有無第隻俾我🤭

原來呢隻經典野咁多巴打有 諗起全球限量1000張個隻青眼白龍卡

又咪係垃圾黎
間房如果清走哂48 D野肯定多好多位

咁呢隻你掉就話我知

仲有堆劇盤準備送俾局長

原來今日係最後一個音番
禾珠到而家為止只係跳過一次
苦啊西

咁咪即係表示54單唔會有佢份

之後就算再表演，都會少咗兩個人，仲衰過之前。

53單最後一個音番呀
你諗左去邊？

Team S!! （借腳借得太過份）

櫻花mail講

講左咩？

唔係mail 係twitter
“是傷感列車的最後一次上音番了”

左右！！

松井珠上完水又繼續潛水，即將舉行嘅兩次總算單握手會又唔出席。

擔心還擔心
但唔好搞錯
佢係將會缺席SKE 23單個握

再睇多次，屌原來我自己眼大睇錯。

屌你老母
又死入黎

ファンの人がステージに連れてこられて、みるきーのジッパーを下ろす演出。連れられたファンの人めちゃ驚いてたww

聽講迷路唱拉鍊果時拉咗一個男飯上台幫佢拉

點解要潛水？

不要再說了

果然老女人先靠得住

客席に向けて投げキッスを連発したり、ＮＭＢ時代のユニット曲で衣装を脱ぐシーンのある「ジッパー」では客席から男性ファンをステージに挙げ、実際に背中のジッパーを下ろさせるという演出を行うなど、“最強釣り師”ぶりは健在。最後まで涙はなく、持ち前の“みるきースマイル”で新たなスタートを切った。

堅

點解中文版少左幾句既？

おっぱいみな

去玩唔叫

係唔係表示唔會再補拍？

我都想知，早兩日本應要出席嘅live佢冇出現，唔知係唔係佢真係被人封殺。

緊張到你

喂 屌你老母 你肯過主未呀
成撚日話走都唔撚走

唔通自家個rh又封殺佢咩，根本解釋唔到

好簡單
等到櫻正式出發去韓國
你珠就會全面復出架啦

無話正唔正式喎
睇個勢都係keep住兩邊走

53單打歌期已完，54單又唔使旨意會出現，佢本家又冇野好做，握手會又冇佢份，SNS又未開放。
咁都叫復出？

當成就解鎖就得

究竟上次上完ms 之後發生左咩事要再收埋佢？

你都識講，「就」解鎖，即係未真正解鎖。咁幾時解鎖先係問題。
53單搞成咁，下年總選就算有死忠以及官方強推推到再有第一都冇意義。

唔比位畀櫻花簽名？
外間反應唔好？

你仲未講厭架

係"成就"解鎖,當佢依家閉關練功啦,有鬍鬚叔叔咁錫珠,無事既

係愛呀雞爺
你學下野啦

之前5ch有傳佢件事發生之後
累到AKS損失過億
我就覺得係誇張左不過損失唔多唔少一定有
睇下來緊佢需唔需要同用咩方法還債啦

為咗蟲豬多多都俾啦

晚晚比湯淺執返劑都要啦

我都想執。。。

打還打唔好打面,費事比位人入

西七卒業你豬幾時帶領48G反攻46

早幾日 痕去去網購咗一張，今日到貨。

買初回盤做乜
全握都無得握你珠的

天空=佢珠
咁都唔明

西七+日村

好撚傷

唔知工事中點

睇吓聽日點報

我都冇打算去握手會 。

還？點還？
上完ms之後反應差到 ，連旅遊廣告都刪除哂佢哂鏡頭，仲點還？

還債既野有話一定係團內搵錢既咩
仲有外快呢樣野家嘛

肉償

我都想學下黑住推
由邊度開始學起好....

邊個有興趣 斷斤抨都賣唔出wo

k...

呢個mb
成日食雪糕食生冷野
食到咳唔停
抵佢死丫
我係你地我就立即去佢SR度恥笑佢

仲有sam...

話到明自家，電視台點都畀面佢，同上次ms一樣，都係畀面佢總選第一嘅身份畀佢上一次咁多。
但之後反應差到啲人上電視台投訴嘅又有，有人走去send email去其他公司唔好搵佢代言嘅又有，任營運點死推爛推都好，電視台都要顧及觀眾嘅要求，點都要向觀眾交代。

請教虎牙巴

邊鬧邊推第一人

祝・復帰の“女王サマ” 「指原莉乃」は知らない「松井珠理奈」の勘違い発言
9/20(木) 7:00配信
1208
デイリー新潮
“私は指原さんより上”

そんな“女王”の呼称をめぐっては、復帰前の松井のこんなエピソードも聞こえてくる。

「選挙で1位を獲ったのがよほど嬉しかったのか、周囲に『私は世界女王になった。指原さんより上』と吹聴していたんですよ。というのも、今年の選挙は“世界選抜総選挙”と銘打って、初の日本以外のグループメンバーも選抜の対象になっていたんです。台湾のTPE48とか、インドネシアのJKT48とかですね。前回までの選挙を3連覇し今年は辞退した指原莉乃（25）ですが、国内だけの選挙を制した彼女よりも自分の方がスゴイ、と松井はいいたかったのでしょう」（芸能記者）

スゴイかどうかはさておいても、数字で見る限り“上”というのは松井の勘違い。今回の松井の得票数が約19万4千票だったのに対し、指原が制した3回は過去から順に19万4千、24万3千、24万6千票。ファンからの支持は指原のほうがアツいということになる。

「今回の休養の決定打となったのが、選挙後の失言で運営に怒られて泣く松井に指原が言い放った『私のマント汚さないで』だったと『週刊新潮』が報じました。異例にも指原はこの記事に言及し、否定しています。それだけ松井と指原の関係は微妙ですから、この“女王”発言も指原の耳に入らないといいのですが……」（同）

松井ファンに平穏の時は訪れるのだろうか、いや、これだから“珠理奈推し”はやめられない？

週刊新潮WEB取材班

2018年9月20日 掲載

新潮社

又復出？

本來觀光代言有佢份，而家冇。
之前拍拍嘅片段全部剪走哂。
營運仲以為咁樣硬推有效，而家連地邊政府都同佢斷絕關係，，加上媒體又封殺佢，講句唔好聽，而家係當地人叫營運放棄佢，睇下營運幾時動手。

樓上2位等收律師信 TKS

ske10周年制服。

有啲似芒亨既新手裝

ske本服裝書睇怕都無收埋呢件入去

當然冇，件衫要等到今年9月29日秋祭先出現。

要收嘅話不如預埋班日本網民以及貓頭班友先。

關我撚事咩
快d死添呀 開支紅酒賀賀佢

禾珠不如出來道個歉再學優子咁去外國讀下書

出去睇下個世界有幾大

唔好再成個腦都係得#1

太遲了，問題已經唔係道歉與否，如果要道歉，恐怕要道歉到空降做大鑽C都唔掂。
更何況，就算佢宣佈畢業引退，珠黑從來都冇諗過要放過佢。

k巴可能已經幻想緊禾珠著住呢套衫

不要賭下佢今個月29日當日會唔會出席先講。

所以我之前先一路話佢最好就繼續潛水
只要佢潛緊果時冇消息冇新聞
跟本就冇人會得閒黑佢
你睇下早幾個星期5ch個post推得咁慢就知
係你同埋鬍鬚佬係都要了返佢上來
佢一復活=珠黑復活

冇可能冇消息冇新聞，就算佢宣佈畢業，即使係通告一則都係新聞。
佢係大top，無論佢做乜或者乜都唔做，結果都一樣。
點都潛唔到水，點都要硬食。

即係點,你呢頭講完叫佢唔好出嚟,呢頭又話潛無用要硬食

佢言下之意係好想佢出來
係珠黑唔俾佢出來
一日最衰都係珠黑
搞到珠潛唔潛都要俾人黑
明未？

如果當日唔出事，其實都唔使搞成咁。

我從來冇話叫佢唔好出來，叫佢唔好出來嘅，除咗珠黑，仲包括村外人。

你衰撚過猶大,唔認主仲要搬龍門搬到去藍球場

我只係講緊客觀情況 ，佢復出當日，貓頭班人嬲嬲豬真係睇到我好開心，點知而家反而搞到唔上唔錯仲衰過之前。

唔認主係Peter

你唔係同呢條友認真呀嗎？
某程度我覺得佢好影衰須田推

我都覺得呢條友嘅行為超越正常珠黑嘅底線。
一般珠黑最多叫佢收檔，但係佢嘅行為唔止叫佢收檔，直頭要斷人衣食。

憎佢都唔使咁，差一步就係買起佢條命。

笑左

你對珠既印象只係停留係PD48之後同總選
但係有飯過48既都知道你珠呢兩三年做左幾多仆街野幾咁乞人憎

你都戇撚鳩,呢十年條臭閪黑走其他mb幾多演藝生命,斷撚咗幾多人衣食呀,你要大愛膠你死返泡菜團去大愛,我就係要斷佢衣食

抵你俾人鬧既

冇所謂，反正我都被你地屌極都唔明。

道不同不相為謀
施主你扯吧啦

新人
利申：7年古柳推

K2魂

btw玲奈走咗之後冇再睇

咁你肯走未

請轉推Team S

救世珠，不了

啱聽

反正佢都唔係樹架啦

禾珠自有永有 無處不在

玲柰仲喺度嘅時候我已經好撚憎教世珠

Team S有樣靚身材正又多才多藝既みぃぽぽ
又有如動物般可愛既いずりん
又有三大美人ひゅー、まる、のじ
又有八期既未來るー同よこにゃん
最重要係有08BB
就算討厭松井珠都唔好討厭Team S

Team s 我淨係識得08

話時話nmb咩事

咩咩事,有事發生咩?

我聽講彩姐畢業

ching秦朝返黎？

睇嚟真係要

受咗咁多碌一定好辛苦,洗唔洗帶你去信和行個圈

唔洗

真係玲奈畢業完就完全出哂坑？

係

得返佢一個

松井珠何嘗又唔係得返佢一個。

你知唔知講緊咩 呢到係講緊本身首歌既成員得返一個..

又話中柳推 柳仲係到就出坑🤔

你問下我要菜鳥

佢真係點都要提住禾珠

真愛

你同佢講野真係哂9氣
不如你貼多D珠圖俾佢J仲好啦

痴線既先會貼禾珠

自已柒咗
自膠

SKE48 10周年記念リバイバル公演詳細のお知らせ

先日ご案内させて頂きましたSKE48 10周年記念リバイバル公演の詳細が決まりましたのでご案内致します。

尚、9月28日「制服の芽」公演 10月2日「手をつなぎながら」公演の遠方枠受付期間が通常と異なります。受付期間は下記となります。
〇9月28日「制服の芽」公演遠方枠受付期間：9月22日21:00～9月23日18:00まで。
〇10月2日「手をつなぎながら」公演遠方枠受付期間：9月22日21:00～9月23日18:00まで。

※上記の応募枠以外は全て通常通りの応募期間となります。

■日時：9月28日
SKE48 10周年記念リバイバル「制服の芽」公演 18:30
出演メンバー
上村亜柚香・北川愛乃・坂本真凛・都築里佳・野島樺乃・町音葉・松本慈子・山内鈴蘭・青木詩織・内山命・太田彩夏・日高優月・相川暖花・井田玲音名・倉島杏実・須田亜香里

■日時：10月2日
SKE48 10周年記念リバイバル「手をつなぎながら」公演 18:30
出演メンバー
石黒友月・井上瑠夏・仲村和泉・青木詩織・江籠裕奈・大芝りんか・浅井裕華・井田玲音名・鎌田菜月・熊崎晴香・斉藤真木子・菅原茉椰・髙畑結希・谷真理佳・深井ねがい・福士奈央

■日時：10月3日
SKE48 10周年リバイバル「ラムネの飲み方」公演 18:30
出演メンバー
杉山愛佳・荒井優希・内山命・江籠裕奈・大場美奈・片岡成美・北野瑠華・白井琴望・高木由麻奈・高柳明音・日高優月・松村香織・斉藤真木子・白雪希明・末永桜花・野々垣美希

※出演メンバーは都合により変更することがございます。ご了承下さい。

【チケット料金】
一般男性 3,100円／一般女性 2,100円／小・中・高校生 2,100円/未就学児無料 ※未就学児1名に付き一般の方1名の付き添いが必要となります。

波子汽水冇我名 唉好想睇我紗莉跳孤独なバレリーナ

你肯定知呢首係咩黎？

肯肯定唔知

我都想睇ゆなな跳芬蘭C

好開心有波子汽水

禾桜
あやちゃん

咁熟架咩

美紅

都熟家 尊敬前輩/師徒關係 我去握禾桜某程度開始係因爲あや 之前あや寫真活動又有去同佢講禾桜

留名

好正

你有邊日唔撚柒架
肯過主未呀

水野同桜同aya都熟架

btw佢2個今次自私食

今次冇我愛理 因為要同我食

好正 好小新feel

我同愛理都係自私食 sor

其實係我愛理多左前輩錫 開始唔記得あや了

但禾桜真係要換左部電話佢
張張相都濛到一個點

咁又係，佢而家有ゆまな

效果黎 禾桜佢平時同我影都係咁濛

青你返工返到short左

阿卡琳單c咗一野

出名呢到最正常

松井珠理奈の仕事スケジュール
9/20(木) 仕事なし
9/21(金) 仕事なし
9/22(土) 仕事なし
9/23(日) 仕事なし じゃんけん大会(不参加)
＞ 宮脇咲良の仕事スケジュール
＞ 9/20(木) 東京→福岡→韓国
＞ 9/21(金) 韓国（CM撮影など）→東京
＞ 9/22(土) 東京→鹿児島(TV局イベント）→東京
＞ 9/23(日) じゃんけん大会(宮脇は予選落ち)欠席

禾豬又贏

做咩俾個戰犯企中間

Sor9ly囉

訓響度都贏

正到癲

老女人

拍西遊記可以做牛魔王個妹

羊黎架

沖巴啱啱先講完做咩攞戰犯係中間

D大陸閪識閪咩

果時未係
不過佢都係等俾我黑架啦

唔好黑08啦,佢都好唔安樂㗎啦

衰鬼又放J圖

My sakipon 今日佢地個個都好正

輸隊長冇計 btw呢隊海賊團出海四皇都要行埋一邊

真係有今生無來世

快點射我

Twitter度搵到黑材料
話說原本個plan係熊>瑠>
跟住先到某人

MayaB

鹽濕夠我美紅未

屌佢老母 我等左全年 今年又去到先話冇含撚啦鬍鬚佬 中秋流流都要迫我屌鳩佢

請你冷靜D

冇乜野？

]Maya

MayaB入本家選拔

仲要係唯一ske成員
點估

我想問禾珠掉選拔AKB係咪要完蛋了

世二係度

雖然係第二排最邊

sor冇為意
選拔冇左禾珠覺得全世界一片黑暗

睇唔到好正常
大家眼中都只有禾珠

唔駛去韓國，禾珠又贏

又可以獨霸2年半

唔通真係岩岩上水就俾人投訴到要潛番

係都唔出奇。
如果真係復出嘅話，就唔使連sns都未開通。

禾珠或成最大贏家

暫停48g活動兩年半

早知幫珠打氣

究竟禾珠而家諗緊咩
54單冇份但係sakura 走2年半 仲會唔會番嚟都未知

未必
搞成咁，今次選拔冇佢份。
下年佢本家新單選拔先係關鍵，都冇嘅話就真係 。
今次maya初次akb選拔，唔知幾時到yunana、08？

佢個53單又搞到唔湯唔水咁，想補都補唔到。
而家個勢又唔錯，須田下年好大機會做#1，佢仲夠唔夠膽再參加下年總選？

想睇無禾珠既總選

不如wiki下先啦

下年佢仲參選嘅話，就算營運造馬都唔掂。
一來佢名次大跌，二來畀自已成員爬頭，之前都係以上各一，佢都情緒失控，下年兩項一齊。

其實禾珠今次唔出好明顯就係因為櫻做C啦
等櫻去左韓國
珠就會全面回歸架啦

呢2年半不受影響地穩企C位

剛剛search過，原來佢地都有。
唔知幾時佢地可以做到akb 大c/ c位附近？

今次總算搞成咁，佢企c位只會趕客。

跟本肥秋就想執柒左48佢
點會怕趕客

留意下世二今次個位，你應該知除左珠無分團人可以接觸到你講既位置

窩豬大勝

不過禾珠唔係SKE
所以應該係無SKE人埋到果個位

唔好講埋到位啦
今年總選第8,11,15位去左邊？

我覺得今次最爆既係宮崎美穂有份選拔囉

想當年我個名總選選拔
下一單都唔見左啦

睇開D啦

今單好明顯係想吸d 有追開PD48既日飯同韓飯去買碟

但點似日飯瘋狂買黎握手啊？

鐵飯係咪都會抽架啦,吸其他飯先係策略

而家唔會無左個三個鐵飯源咩？

好幾年前都有單無啦啦打撈救佢同雷娘

好似係唔係自由式?

對鐵飯既定義唔多清楚 得罪講句 見唔到就走既 咪又係死忠到畢業為止

你當pd48廿強獎勵單咁睇就正常好多

救世珠實開心死

禾珠與洗腳婢們

只係到時首歌要齊人表演嘅機會仲難過53單。
53單尚且大c被封殺，但係人仲係度，但係今次走三個，一去去兩年半。

個3個走左後上宣傳就會搵番代C,但咁既話根本無意思不如一開始搵番本家人做

泡狗我屌你老母牙

冇左三個鐵飯源咪諗其他方法谷返銷量囉
其中一個方法咪就係推返今次有份做過PD48既mb做選拔
你睇下呢度都有位巴打因為睇完PD而想同Miyu握手
要搵睇完PD而想追48既日本仔同韓仔做新飯容乜易
尤其係自從PD之後大量韓仔攻佔SR
d塔幾十支幾十支咁飛
要d韓仔飛過去日本握手都冇難道啦

只係AKS計算錯誤
同泡菜傾唔掂數
由對等地位變成白白送走3個人2年半

代C？

珠：I’m ready

睇住aks就好似dc咁拎住超人同蝙蝠俠都會將套JL拍到好似舊屎咁

曾參與PD48
因為身體不適而被迫中途放棄
眼見3名隊友被泡菜挾走2年半
肩負重任
代替隊友繼承C位
幾勵志 幾感人

咪搞
到時仲衰多兩錢重。
總選恰櫻花，今次仲食埋櫻花人血饅頭。

maya
感動世人

玲奈揀得好

真係好有眼光

MayaB入左團大半年我先識欣賞佢

2年半同畢業有咩分別
今次佢地3個真係all in or nothing

可唔可以踢撚走左邊第4個
累輸全隊仲有得去BBQ?
透爐就有你份

沖個靚涼

好開心呀黐線

係未已經無人記得彩姐會畢業
仲諗住本家可以見一次單係彩姐c
唉

你會唔會諗多左

好似話彩姐自己決定唔入54 無人會唔記得彩姐畢業既

其實你肯躝未

上左位就唔除衫

禾珠： nmb 成員絕對不可以做akb center 的

但hkt成員就可以做akb center??(今次係冇兼任情況做)

ske 同hkt 係可以的，櫻花禾珠雙c都無問題
只是nmb 不可以

彩姐應該係第一個未做過單曲 C 既大top

又聽話又努力又唔搞事又幫aks 賺到錢
都唔及啲親生女

Akb 第一握手女奴

當年玲奈畢業，係akb 果邊係咪咩都無？

係
跟本分團成員畢業就會係分團度搞
即使原生AKB既Sae同Rie佢地畢業都係去返SKE同NGT度搞畢業con
所以唔好成日諗乜野分團成員企AKB既C啦

見親都諗起神之手

反而乃46有同豐田演唱會live對話

禾珠可以，唔代表其他人可以

呢個係禾珠咁黑人憎既其中一個原因

禾珠直情一出道就企過AKB C啦 無得比啦

再放J圖

j 圖就貼呢張啦

所以先話禾珠超越了時空和地域

唔係有珠C大聲鑽,AKB執左10世啦

駁唔到
當年真係隨時執柒

而家都隨時執柒

新相？

等izone救全家

想問今次係未禾珠自入神七後第一次掉選拔？

屌你真係收皮啦一陣因住日飯屌柒你

唔計果幾隻猜拳單的話佢係自大鑽以來第一次掉選拔 (過去咁多屆總選曲佢都有份)

苦阿西

我反而覺得佢係特登唔出呢一單
咁就唔會有「珠要企係櫻後面做洗腳」呢件事發生

本家十週年果時咪洗左次？

咪就係果時開始你珠個性格愈來愈偏執

KZ搞左個唔知乜企劃
要d 20歲以上既mb係咁出北川綾巴既相

高朱本寫真有無得DL

咁k巴設定上係韓飯睇完pd先睇其他人,依家iz又真係開正佢個飯

咁都無理由係人地場講呢團濕鳩野架

嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩!!

唔係yunana我都唔會再買ske嘅碟

之前有買？

左你地分 右我

銷量創新高，今次禾珠又贏

見到櫻橫奈高張蛋糕相
就諗起櫻花成日話自己冇乜朋友
而禾珠啲cp雖然成十幾廿個
但冇乜邊幾對係真心fd

櫻花d朋友肯定假
禾珠d CP珍珠都無咁真

有冇公演直播Link
想睇nao生誕

垃圾
答得14題就唔好出來獻醜啦
想話俾人知你有幾唔熟SKE?

我先10

我係衰左全黑果套衫果題

呢個條件求婚既人應該排到沖繩，買支dyson啦

衰係禾珠上紅白件衫同榮6期個條手上

元SKE48上妻ほの香、「SAKURA entertainment」に入所した模様

睇黎湯渣真係研究生殺手

ホシ☆グミ

小学生3人組のキッズユニット。 歌・ダンスのスキルも急成長を見せる 成長期真っただ中の3人組。

一入事務所個網就留意到E個

唔知玩乜
作為D3 志願係入SKE
team S飯第一個投佢出來
佢又願意入
跟住玩唔夠半年就走
你話係SKE入面冇發生左d咩事都冇人信

我係同08一樣唔識兩點 一題撞中
利伸：偽飯

呢度個個都係偽飯

D酒好正

琴晚同佢飲完 不過nao 飯真心正

見到枝命酒已經笑左

心思爆哂燈

禾桜

畫黎架?

睇福田SR無啦啦提我個黑 北川綾巴
原來佢都玩緊個quiz
13/16

佢D相全部都係咁

睇親都係粉紅色，以為自己青光眼

咁我都係當自己有眼疾算數

差d wo真飯計
做咩又黑主推

真愛黑

禾豬一返生 呢度啲人好似死哂咁

冇啦 成單都冇佢 邊有得討論

55單禾珠強勢回歸又話你地知咩？
反而好奇點解珠推今次掉選拔無咩聲出

回歸到先算啦
話唔定53單係佢最後一張單。
之後就無佢本家嘅畢業單。

你定啦
AKB 2019 月曆都仲有佢份

未必
一日未有實物都唔可以作準。
之前嘅演本身有預佢，最終都冇佢份。
唔講akb，只係講佢本家ske：

上圖係佢本家最新嘅周邊產品，好多成員嘅版本都有，唯獨係冇松井珠版。
仲話月曆會有佢份？
不如睇下到時會唔會獎杯代c定手繪圖代c，還是好似今次總選生寫真咁，實體版冇佢份，電子版先有。

明音都要捱番薯

同類自相殘殺

做咩話明音大番薯

咁多年都入唔到場睇制服の芽

唔好刺激我啦

K巴你不如話俾我知你珠幾時有封殺過丫
成套戲既主題都係圍繞你珠
如果係搞到d人罷睇或者杯葛套戲
最後票房收支唔平衡，係會搞到大蝕
唔係平時youtube負評或者冇觀看數咁簡單
咁如果係封殺緊，明知係會大蝕又點會繼續俾套野上映？
唯一既解釋就係營運跟本就冇放棄過你珠

點解唔剪埋教訓櫻花個幕啫，咁霸氣

エース不在，唔知導演點剪呢？
如果剪到今個暑假精彩完滿，咁咪好老尷尬？
但實情又無話咩不安喎

希望多d講下08/EGO/古火田呢d成員

個預告都講到エース不在
SKE就好似成個團進入緊急事態咁
唔知仲以為講緊12年SSA至春con果段時間

個預告睇到好燥

營運硬推唔等於觀眾接受。
觀眾唔接受可以用唔同方法表達，營運當然會視而不見，但係其他方面就另一回事，例如減少宣傳等。

可能太天真，我覺得TBS唔太會照單全收做營運宣傳機器，睇佢zero position平時請開咩成員上去感覺佢地親其他成員多d

更重要嘅係，當日松井珠自爆向櫻花「提議」，係由tbs爆出，就算營運封鎖哂都冇用。

今年ZP總選前果個特輯就吹到世一非#1不可
即使係SKE都係一定要由#1去拎總冠軍
須田事後都話佢都唔明點解會個風向會係咁
其實佢自己都好想冠軍..

所以營運識做嘅話，唔該下年畀須田攞好過。

營運識做既話呢個po都唔會開到#50啦

所以我想都係找返石原真做導演拍就係咁解，好like佢d表面大贊暗啞底就大大力鞭既手法

如果須田攞#1嘅話，更證明一件事，就算mb本身一直唔係官推，只係民推都可以做到#1。

54單更加唔會搞到比而家53單更唔湯唔水。

咩唔湯唔水
屌你AKB單曲一定奉旨要留選拔位俾你既咩
以前SKE d mb冇選拔 ，你珠有冇同營運反映過或者抗議過？
冇
淨係識得話自己要做center

再講
櫻今次做C
你珠打死都唔會願意企係佢後面洗腳啦

設定上總選係飯鬥錢多黎投票官方唔會介入

同埋民推#1呢個白金獎盃已經俾優子解鎖左啦,再之後都仲有指原

我唔係講呢啲，
54單冇松井珠係正常不過，講嘅係54單做c以及左右護法，三個即將去韓國做izone成員。
就當初披都仲有機會表演，到佢地十月底韓國出道，之後又空咗三個位出來，到時再打歌又會搵人補上（但肯定唔會係松井珠）。

咁跟著應該到須田、由佳.......

我都係當睇下奇文共賞算數

捧你個推做#1喎

一早當咗奇人共賞

K巴呢d先係力戰群雄打不死

佢先係真正既心繫禾珠

況且我個田須駛鬼佢吹奏咩

#1呢D野虛名黎姐，我想抽多幾張揸手/2shoot咋
而家仆得街啦

見到你地講總選，個人認為由呢幾年開始，總選已經變左地方政府改善財政賺錢搵政績嘅工具

之前睇唔知咩報導名古屋係日本人最唔想去既城市
名古屋市長本身就諗住趁SKE 10周年順勢推廣名古屋旅遊業
成個package一早諗好左
名蛋總選 >> SKE既人拎冠軍 >> 巡遊 >> 10周年一系列宣傳
成功既話呢幾個月就算吸唔到路人甲都會吸引到一班飯來參觀名古屋
(48飯個個都係阿叔，呢班阿叔先至最得閒周圍去既)

而家你話成唔成功？
我淨係知總選之後名古屋市長都冇再出現過提過48

唔好咁講市長啦 ，市長都係受害人

其實做得最成功應該係16年新潟總選，成15億經濟效益對地方政府嚟講真係肥肉嚟。

仲有一班當日完場搵唔到酒店同冇車返歸結果比人強制觀光新潟市個到又係收入

好耐無見過咁痴線

好耐冇入嚟睇k巴發表偉論

原來而家先unit制霸

一路都冇唱過枯葉??

印象中無
一路都係大矢代
之後就變左東/野口/廁紙

Yuria卒業果次係明音唱

跟住就無然後了

你漏左渡邊美

果D就無謂提啦

勁真。制霸
唉我都想現場睇舊公演全部都係網上睇

依家好似批咗畀媽也

啱啱先醒起要買生誕tee
好彩大撚把貨

唔講我maya

成隊team E比你地分哂啦
你maya
你熊
你棄婦
禾桜
禾表妹

嗱，佢話中左公演唔係棄婦啦

棄過既婦都係棄婦丫

名單有珠
但係咪真係會出場？未必
珠依家已經神憎鬼厭
如果佢照常出場一定會引到班買咗飛嘅飯集體退票或者離場抗議
咁樣個場空蕩蕩仲難睇
所以營運好快會拎返走珠個名

屌你
成個k巴template

屌好似

才子

我都望左2次名

K風

我都幾係幾個姐 仲有十零個留返比你

禾砂糖

請問邊度仲有得睇公演?
想睇森平莉子卒公

Ske家下好似真係冇直播 唉
要DMM或者等完場再睇

定力少D都中計

特登一放工衝返屋企睇 唉

完場邊度有得睇？

齊齊放假

【※開催中止のお詫びとお知らせ】2018年9月30日（日）SKE48 23rd シングル｢いきなりパンチライン｣（劇場盤）個別握手会

Dl返黎睇

等緊尋日果場dl

邊度有得down？我想keep返黎梗10月5果場咋

Ske論壇都有

唔該曬兩位老細

新裝

遠睇諗起悟空件衫

清洗完畢

乜你地唔係好憎佢咩？
咁唔係你地想要嘅結果咩？
公演、電視台、握手會甚至sns都唔見佢影、偏偏呢個活動又有佢個名。
宣佈復出嘅時候只出現幾次，就宣布病休，連下個月嘅握手會都唔見影，與其話佢真係病休，倒不如話係佢被人投訴，搞到除咗營運以外嘅主辦單位都唔畀佢出現，營運只好就範好過。

憎佢還憎佢
同拎你講既野來做笑話係兩樣野來
我最想要既結果係佢永遠深潛或者畢業
而唔係而家咁成日阻撚住SKE同48G既運作

而家連電影都要夾硬吹到話SKE個C位好難企
只有你珠先企得到
咁既風氣
SKE跟本就唔會可能有次時代同未來

你珠就最撚忌有後輩叻過佢同受歡迎過佢
貓頭果邊已經吹緊ゆなな開始被營運打壓緊
只要一日有你珠係度
昨日係ゆりあ花音ななこみずは08樂樂
明日就係ゆなな

認字特警

有7子 小兔 冇左杏虎？話哂都叫真係c位過

呢個真係數漏左
之前睇5仔定唔知邊度話佢畢業好似都係因為得罪左你珠

得罪啲乜？

江湖傳聞話佢有群埋啲不良

又如何，出街宣傳片冇#1

屌你亂入

佢係邊個？

識你最愛夠啦 其他人唔洗理is ok
Btw森平莉子畢業快樂

暫時無哂老研

licojasmine2000珠理奈さんにも会えました！！
いつもSKEのこと沢山考えてくださって優しい珠理奈さんが大好きです😊
ありがとうございました😊😊💓

mb上電視其實唔難

係咁見到佢地提我要打風了

sakura打機都二萬幾人睇
禾珠死左去邊呀

又串！！

擔心禾珠冇流量囉

くんさん

真正的

松井珠理奈復活！
◆ ＳＫＥ４８・松井珠理奈、撮影・藤本和典
フラッシュ(2018/10/23), 頁：3

10/1 (月) 発売
FLASH
表紙 松井珠理奈
▷元気です！
松井珠理奈復活グラビア

岩啦俾佢減下肥

WTF

玩自嘲？
アイドル失格

午安

老撚左10歲咁

本身似40,依家似50歲

傲嬌

瘦返就似25

瘦返似入棺材

無咗午夜公演

想死 連比我係moon前打j既機會都無

Thru the night

kp終於面對自己內心嘅真正想法

如果非洲飢荒既話夠食幾耐
（張圖大陸網搵）

「粉絲們想看到的“松井珠理奈寫真攝影”企劃實現！」

在6月總選舉即將到來之前，她曾經在本雜誌的採訪中做出約定，如果拿到第一名就出演本雜誌的寫真攝影企劃。

作為第十次特別紀念舉辦的「AKB48世界選拔總選舉」，以“第十次的正直”參加並得到榮光的第一位的松井珠理奈，卻在那之後因為身體原因不得不進行了長達2個月以上的休養。而她得到c位的AKB48的新曲『sentimental train』的mv中也使用了曲繪和CG等形式，這段空白期讓粉絲們感到非常焦躁。但是現在，她終於以最好的姿態回到了大家面前，並且兌現了“粉絲們想看的寫真攝影”公約，在本雜誌實現了復歸。

「今天很開心！通過這次攝影實現了復歸，而且發現自己面對各種事的心情也更清爽了。」

在復歸之前的這兩個多月的時間都有在想什麼呢。

「因為一直回不來，對飯們和成員都覺得很抱歉。但是，現在已經沒關係了。雖然今後也可能還會有讓大家心跳加速的事情發生，不過那是因為我很喜歡給飯們驚喜啦，希望大家可以理解啊。對了，在休養期間裡還有寫歌詞。試著寫了寫關於現在的SKE48的事。因為看著SKE48單曲的特典映像，腦中湧現了許多靈感。（笑）。有那麼一天可以唱給大家听就好了。10月就是SKE48的十週年了，趕上了真是太好了」

拿到總選第一名之後的現在，還是有許多想做的事吧。

「須田亞香里醬拿到了第二名，所以SKE48包攬了前兩名。希望可以藉這個機會，能讓SKE48在東京和名古屋都增加更多的工作機會。名古屋遊行的公約也必須要實現才行！想要放著SKE48的當背景音樂，辦得華麗一點」

同樣作為AKB48選拔成員的她，也一直藏著這樣的野心。

「從今以後的目標是，SKE48再次站上名古屋巨蛋。作為AKB48是要再一次站上東京巨蛋的舞台。這個夢想我絕對不會放棄」

休養期間，總選舉的16名選拔成員的單曲『sentimental train』在音樂節目打歌時，也發生了在她的站位上擺放總選舉的獎杯的事。

「會忍不住懊悔“為什麼我偏偏就休養了呢”，所以覺得還是不看MV的好吧，但是最後還是看了。看見自己像初音未來似的嚇了一跳。自己7年前的影像也被使用了一瞬間，也許可以同時感受到對過去的懷念和現在的新鮮感吧。」

在這段休養時間裡，珠理奈自身有發生什麼變化嗎？

「休養的這段時間，胖了5kg（笑）。但是，今天攝影的時候工作人員們都誇我說“現在這個狀態更好”，搞得我都有點迷茫了。也許對寫真攝影來說現在這樣就挺好吧，但是對於要跳舞的偶像來說，還是得再瘦2kg才行。雖然感覺可能都有點晚了，現在有開始進行深呼吸式減肥。很辛苦的哦！不過有好好地跟老師學習，所以打算繼續下去。還有，料理能力也變強了。跟媽媽一起做料理的機會增多了。雖然在休養以前也會自己做飯，但是手法進步多了。而且休息的時間什麼都不用想，感覺腦容量清空了很多，用起腦來就很輕鬆，想繼續加強女子力呢。 」

攝影和採訪過程都從始至終很自然陽光的松井珠理奈。雖然說了自己還沒有恢復到最好狀態，但是她確實在進化成長，並繼續前行在作為女王的道路上。

cr: weibo宵夜好好吃

頭幾張真係
之後幾張又唔錯

有肉地啪啪聲

(非本人意見 與本台立場無關)

呢本先係值得你地買同睇

nao 愛理 08

Ego Chan

希望大家都支持下maya

佢自己都覺自己似初音未來

一色老母真係無得輸

■SKE48・須田亜香里が、お母さんに親孝行！ 東京旅で本音トーク！

一到日本就唔見撚左3000yen

仲買書

條友正常運作中

咁唔通唔買

幫我買

本圖鑑真係好正

咁健康閃來閃去，但又破天荒唔入本家選拔到底咩玩法

佢好想入，但係出面唔畀佢入。

擺明係為左避開企係櫻後面洗腳啦

你覺得你珠會好想參與一首由櫻做C
佢企係後面洗腳既歌？

櫻都唔係最主要，佢會肯企喺佢覺得連洗腳都冇資格既本田仁美後面先係最大問題

遲啲上音番要俾珠代C
如果俾佢企後排就要搵多個人代佢個位太麻煩
所以直接留個代C位俾佢就算

成個電影宣傳冇松井珠

見到毒果報導禾珠復出就知係真世一

就嚟唔認得

留意到隻戒指好似除左

:係禾桜P

大姐 愛李

呢幾日亡靈們都出返哂來?

你搵你熊啦

古同柳

SKE48 10周年記念リバイバル「ラムネの飲み方」公演まとめ！
2018/10/03 20:34

好似佢

小櫻花

仆你個街d回憶成日都係你珠特寫

有冇鈎起你種種既回憶？

歌就22單>23單>23單c/w>21單
MC回憶就2018>2017>
係咪可以期待2008/1單 你珠強勢上場

＜セットリスト＞
影アナ：内山命

M00 overture
M01 無意識の色 / ☆小畑
M02 いきなりパンチライン / ☆須田

MC1 / 熊崎、末永、須田、菅原、佐藤、鎌田
2018年の振り返りVTR

M03 Parting shot / チームS ☆北川綾
M04 誰かの耳 / チームKⅡ ☆小畑
M05 君はラムネ / チームE ☆須田
M06 例のポテトチップス / 石黒、深井、大谷、中野、西、平田
M07 花の香りのシンフォニー

MC2 / 荒井、野島、内山、斉藤、杉山、高畑、松村
2017年の振り返りVTR

M08 意外にマンゴー / 選抜 ☆小畑

M09 夢の階段を上れ！
M10 転がる石になれ / 〃
M11 制服を脱ぎたくなって来た / ☆小畑、菅原、野島、上村、水野、末永
M12 夏よ、急げ！ / ☆熊崎

MC3 / 日高、山内、鎌田、井田、山田、野々垣、井上、高木
2016年の振り返り

M13 チキンLINE / ☆水野
M14 Gonna Jump / ☆小畑
M15 窓際LOVER / ネクストポジション
M16 金の愛、銀の愛 / ☆斉藤
M17 夢の鐘

係大場太矮定係愛理高左
感覺冇以前咁細粒

M18 SKEフェスティバル / チームE
M19 チームS推し / チームS

MC4 / 野村、杉山、上村、青木、古畑、大場、水野、相川、浅井、高柳
2015年の振り返り

M20 コップの中の木漏れ日 / ラブ・クレッシェンド（☆小畑、江籠、北川、菅原、熊崎）
M21 平民出馬宣言 / デッドストックダイヤモンド
M22 制服を着た名探偵 / ☆熊崎
M23 コケティッシュ渋滞中 / ☆内山、☆高柳
M24 前のめり / ☆須田

MC5 / 大場、惣田、須田、谷、熊崎、野島、太田、竹内、山内
2014年の振り返り

M25 マツムラブ！ / 松村
M26 未来とは? / ☆井上
M27 DA DA マシンガン / チームKⅡ ☆高柳
M28 放課後レース / チームS ☆北川綾
M29 バナナ革命 / チームE ☆須田
M30 不器用太陽 / ALL

點解咁正#1又冇出現咩

而家encore時間出左

同尋晚STU一樣
失驚無神拎封信出來

唔怕、表演無佢已經好值得收藏

谷真理佳 移籍

事務所移籍
恭喜

EN1 12月のカンガルー / ☆北川、☆熊崎
EN2 I love AICHI / ALL（松井珠理奈登場）

谷真理佳のワタナベエンターテインメントへの事務所移籍が発表

EN3 僕は知っている / ☆松井

中西好慘

水野愛理巴打:已經16碎

一色係咪潛得仲深過珠

5仔果邊一直都有畢業之說

至於樂樂
就算綵排唔到表演唔到
都可以上來講一兩句丫...

唉唯有等聽日有冇來啦

留意既係之前真那好似錄左一首10years
聽日可能會有亡靈出場既

原來係度

頭先全程睇直播
都唔覺佢係度..
一係佢就企到好後避哂鏡頭
一係佢就同你珠一樣encore先出來

佢好似一直被動咁出現在其他成員SNS中

希望佢唔好好似島根女神咁

詩人係咪變左08既歌啦

春con 珠姐做c都係call 08我係咪聽錯

M13 チキンLINE / ☆水野

我都聽到
以為自己聽錯

悼念珠主席

禾珠懶人包(新人必睇)

請睇POST11珠鋼棒
上面有人問救世軍同禾珠係咩關係，我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼，可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置，即使到某日禾珠已經全部嫁哂人，生埋仔，我地都會祝福佢，守護佢，反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使 而對於我地黎講，佢更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令489既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我地就係諗到呢d野），最後，如果你問我地點解中意禾珠，我地只可以答你，因為佢係 SKE 既大ACE，AKB 第三章接班人，48G既環跨過去現在未來既救世珠

臨近農曆七月十四既五十三單MV

屌你個閪,呢張圖唔擺返落去頭po唔得

順便加埋呢個落去

都唔知係唔係跟著呢張圖來畫

我地松井珠話唔出就唔出

※ＳＫＥ４８ 松井珠理奈につきましては、体調が万全でないため全日程不参加となります。体調が回復し握手会に参加可能となりましたら、不参加となった握手会の振替握手会の詳細等を含めて、あらためてご案内をさせていただきます。

究竟發生咩事呢？
話復出又成日突襲
到正經事又唔做

就係要不斷彈出彈入先有noise

呢啲橋火鳳頭幾期已經玩過

你珠而家solo緊

賣唔去

因為禾珠要慢慢～復出㗎嘛

佢親手賣比我我買兩本

與其要慢慢復出，倒不如等輿論冇咁火先復出。
雖然場火要熄係無可能，但係要佢而家就咁直接宣佈畢業引退更加無可能。

24單 12月12日

大審判來臨

邊個c

100%既波
利申呢期成日燈

肯定唔係松井珠

唔駛咁快燈定喎

maya c既話我資助大家每人握1張

不如比禾桜

真木子個淚點真係低到一個極限

都唔快，只有兩個月左右。
我估yunana做c，如果係松井松做c嘅話就cut jj。

第一次想珠c

犧牲條丁嚟燈到珠c

湯淺話會邀請所有舊mb搞公演，唔知玲奈會唔會出現

卍🙄

玲奈心諗：

超真愛

連登魔咒

松井松

仆街打錯字
再講多次，係松井珠做c嘅就cut jj。
反正53單、54單嘅握手會佢都唔會有份，我就唔信佢今次會有佢份。

等睇你表演

唔係推都留名

到時先算啦
到時結果係點都冇人會理。
如果佢都入到選拔嘅話，咁就好笑 。
Akb 53/54單冇選拔唔出席握手會，但係ske 24單照選拔，咁佢個病都真係唔簡單。

賭J呢個好似會加強燈力

放心啦！
叫得要賭撚嘅人，十居其九都大步檻過。

曾經有個叫mary既男仔,佢檻唔過,不過走左數

貼埋條link先。

最後都係冇mb上來

好彩冇等 趕到車

咪燈啦

認真如果kuma c既我都資助大家每人握1張

同窗會已辦

話時話今日差d見到古川

佢係東京搞 撞左時間唔係我都會去

微妙

留埋名

我唔估24單邊個C

如果向田茉夏返來跳同窗會公演
我資助大家每人握2張

呢條友會浦頭既機率仲低過鬼頭返黎

2ch講有個point都啱：本家新碟先話珠要休養所以全停，如果SKE揾佢做C咪完全自相茅盾？
不過湯淺鳩係上嚟又係一般人理解唔到既

本家要休養
咁味噌咪可以做C囉

邊個做我又無所謂既

就算今次唔做c，做左右護法，甚至係入選拔都好有問題。
至今所有握手會都冇佢份，真係好想睇下會唔會咁厚臉皮下年照去參加總選。

邊個做都得，只要唔係松井珠就得，最好佢連選拔都冇佢份。

學櫻花咁做C唔握手都得

出咪出，唔出咪唔出囉
wfc
呢度得一個人先咁著緊架姐

係SKE先咁銀煩去到第11年仲要為個C位左估右估
牌面上小火田須田08或者明音菅原再甚至BBQ是但執個新丁大家都唔會有咩異議，係真係睇營運敢唔敢行多步

佢敢就唔會去到第9年先肯轉

真

本來想返既依家都要淆一淆底先

屌今日個握做乜推得咁快
2張卷都無10秒咁

隔離團咪又係光明正大打正旗號冇握手會都係C
有咩所謂 個C跟本就打飛機用

可能佢地好懷念比人操既日子呢

明明無人握都是推咁快 到時d人抽哂akb唔好問點解

明明一色係度，點解前編首制服を脱ぎたくなって来た佢唔出

兩日都係encore先出

古參飯あみ

家姐卒業

無牙醫睇了

10月31日卒業
跟住係咪會參加卒業生同窗會公演

係車到訓左陣訓醒比d咁既野我睇

你都唔推
好似係

推就唔係推 但有抽過佢 同最開頭8期sr有睇佢 咁快走有d可惜

終於識中！
可以連續見四日我熊！！

醫科生同偶像事業要兩立幾天才都好難搞得掂既

岩岩先俾soda收左皮既單推王繼續叫我熊

好孩子仲話人地因爲投閒置散...所以走都On99

下我同佢講左有推佢同熊啦

同個大婆講我有二奶
然後見個二奶仲見得更加多
咩玩法

俾人問先講對女仔黎緊已經點都係講大話 你明唔明牙單推王

希望聽日大婆會記得佢係香港人

家姐

我名= 最喜歡
我熊 = 最愛
好完

通常認知上愛>喜歡

呢個營運都算做足架啦

知佢大齡研究生已經畀佢入選拔

仲要應該連卒業公演都冇

又辭退又卒業 唔知開邊範

你邊到聽到冇卒公演？

呢位青真係要檢討下

學其他巴打用其他形容詞都唔好揀啲咁接近格啦

所以當年まさな真係好勁，鐵人既意志
無野俾佢做係因為佢根本唔得閒嘛，佢唔係喺名古屋返學呀

學你好冇？

在藉讀完金城好似係得佢 ？希望我熊都可以順利畢業大學又唔影響佢做偶像

係
柴田都要卒完先畢到
我個名都係讀到無左件事

阿弥我知 臨走個陣我有祝佢快d大學畢業 好彩都真係畢到
你個名都係金城大小姐wo

好多個金城大小姐啦
但得一個在藉畢到業

讀得金城既都係大小姐
まさな係由中學去到大學都係金城呢下先犀利

係味噌既立即同我睇SKE48SHOW!!

大場個道歉畀maya玩爛左

被隔離個女仔公開處刑

人哋呢啲叫大物女優顏

咁山長水遠既濕鳩活動都咁多人 睇黎ske又未執得主

你去左？

呢D地方做步兵去我是拒絕的
你可以挑戰表巨了

終於找數了

明日はいよいよ
総選挙公約の"マグロの解体ショー"を焼津さかなセンターで
やらせていただきます！✨
朝の11時からです！

総選挙のお祝いはもちろん、
焼津の美味しいお魚を食べて笑って
いっしょに楽しみましょう😊💓

會唔會遠左d

等緊睇第二場 係幾撚遠下

果然係醉愛你熊

由大阪出發都要3個幾鐘先到
如果今日STU果個event有我土路同沖我都會諗都唔諗即刻飛過去廣島

仲比我發現我熊偷望我

熊：成功係梳打手上搶走一個飯

唔係有巴打陪我都唔去

maya上下部唔同髮型

冇走得wo....

到

海報換返珠係預撚左、但點解要整個頭痛pose

呢件衫真係好神奇

見到我都覺得頭痛。

好唔科學

生日快樂

係佢架????

應該愛李既掛

咁就二十碎

you竟然是個

08真係好正
有樣有波有腳有pat
性格有爽快
格甩底又靚

生日快樂

大個女，開始要懷念以前既廢柴時代

轉貼咁多分析做乜丫
跟本你珠就係輸唔起PD48
所以先借住“總選欺凌”呢單野潛水退出PD
只要IZone果3個mb正式出發去韓國
你珠就會完全康復歸位架啦

【悲報】 矢作萌夏「ある時期からSKEにいる姉が、毎晩泣きながら実家に電話して来た……母は姉に活動辞退を勧めた……」

家姊都好大壓力

有無翻譯

釣師

歸位？唔覺囉！
如果要歸位嘅話，做乜要彈出彈出入？
53單/54單以及ske 23佢唔使握手，唔通佢想學paruru？

上電視節目但係wfc

你最care

而家都未歸位
緊係彈出彈入啦

係度講禾珠
邊個最開心！

躺著也中槍

スクランブルエッグ編集長 @s_egg
松井珠理奈のSKE48 Mailを10月11日21時以降のより再開させていただきます。

TNB=傲嬌大統領

往死裏給我打

松井玲奈、小説家デビュー決定「自分の新しい感性に出会える予感がしています」

女優の松井玲奈（27）が、自身初の短編小説『拭っても、拭っても』を執筆し、集英社の文芸誌『小説すばる』11月号（17日発売）で小説家デビューすることが12日、わかった。松井は「頭の中にある映像を言葉で人に伝えるのは、とてもエネルギーのいる作業でしたが、どこかで物語の続きを考えて遊んでいた子供の頃を思い出して楽しんでいる自分がいました。書き続けることで、自分の新しい感性に出会える予感がしています」と小説家としての活動に胸を高鳴らせている。

私服都著成咁
肯定係社長

文豪

人地媒體已經叫佢係女優，唔係元SKE了

佢果套新劇好正

相反另一個就爛泥扶唔上壁。

咩名

黑色醜聞
ブラックスキャンダル

角色係一個超紅女優
應該會黑化

多謝

如果呢張相中間果個換成係惣田巴
你話成件事係幾咁美好

阿女你個頭忽長忽短，好難捉摸

呢次真係要講你珠阻主哂
K巴唔好屌我

長QQ好多

冇所謂。
btw，以而家嘅情況就算營運肯保佢，佢直屬事務所都未必會咁做。

放假無聊睇真那個ｃｏｎ
發覺ｅｇｏ呢一年都變化幾大

->

我講髮型同身高咋

不過真係勁左好多,超越左nao

身高唔係一直都高既咩
不過髮型同妝真係mk左

天使 ->大天使 ->太天使

Nao好似好壯，唔識講，比前排黎講無咁脹，但都係唔fit

Ego就均勻好多

無肉就收返埋個心口好嘛

kuma

左面果兩個有啲勁

佢2個發育得好好

M04 Glory days / ☆井上、岡田、北川愛、BD:西、中野、平田、大谷、深井、石黒
M05 この胸のバーコード / ☆古畑、白雪、佐藤
M06 ウィンブルドンへ連れて行って / 桃：惣田、青：山内、黄：都築
M07 雨のピアニスト / ☆野村、上村、浅井
M08 チョコの行方 / ☆小畑、末永、白井、太田、相川、大芝、水野
M09 思い出以上 / ☆高柳、杉山、倉島
M10 狼とプライド / 熊崎、日高
M11 女の子の第六感 / ☆江籠、竹内、北野、片岡、高木
M12 枯葉のステーション / 大場
M13 万華鏡 / ☆鎌田、髙畑、井田、野々垣、福士
M14 クロス / ☆斉藤、内山、荒井
M15 フィンランド・ミラクル / 赤：松村、青：山田、緑：青木
M16 眼差しサヨナラ / 白：松井、黒：須田
M17 嘘つきなダチョウ / ☆菅原、谷、野島
M18 Nice to meet you! / ☆北川綾、坂本、松本、町、仲村

今日係SKE 劇場unit曲全哂冷

大場唱枯葉
幻想下都笑左

諗起佢唱let it go

死亡歌姬

條腿

maya

今日做芬蘭奇蹟既center，多謝曬fans們一見到我哋三人出來時候沮喪既あぁ聲

(嗰個向下箭嘴真係笑死我，到底點打 ）

好想睇

塊面好撚圓

尋日live report
呢個live比之前劇場果兩場更加似十周年live啦

チャイムはlove song正呀屌

呢首live正 舊劇場歌好多都好正

2年前生誕個排係咁講

我覺得做偶像想做c真係冇問題 良性競爭

睇人入錯mix仲正

未到呀未到呀屌你老母

RuBB

Both正到癲！！

呢個真係經典黎
both首歌同當事人

可惜當時未入坑見識唔到 就咁聽都覺得好笑又霸氣

顯性珠推

kumab

Molamola 又要同班撚旦一齊拍野

俺の

等咗幾日終於見佢up

mayab好純唔會囉

而家個樣好過之前嘅
但都係

咁食法會變好女仔

好似須田請？好想一齊食

禾まる好勁

佢地一齊去食
好想食

Team E真係好有自己小天地既感覺

松井珠今個月尾嘅23單握手會又唔參加。

不過重點係成班都痴線

大Ace要休養

奴婢要頂

與其係頂，倒不如話係轉捧另一個代替wic。
反正佢係真次世代。

家下3隊個team氣氛其實都好 係成隊都多數係痴線

係。

S就相對正經少少，

其餘兩隊都係有啲黐線老屎忽帶壞曬

K巴d圖幾好笑

見到唔開胃。

幾時變左真珠po

得佢姐

下呢度係ske post??

禾珠竟然話唔撚選

我唔信

而家k巴差唔多變左直線吹奏珠

一早都話佢真.珠推

好事黎

面對現實咪好

你都有梳打認證啦

牛角包女王

香港上映未

qq到

7D2

Summer station應該就係電影08累低果幕

????

電影海報有幕佢冧左...我一直好好奇係咩情況令鐵人會冧檔...睇完3hrs special team S果part先明...

應該係心理壓力大過體能問題

由廢柴角色要轉到揹起成條TEAM又真係唔易

其實果排又真係超多live

櫸新單同SKE 24單撞同一日
死肥秋諗緊乜🤔

算啦而家無得比
銷量差成倍

欅個個係流傳姐唔係正式公佈

痴撚線
正到癲

等睇documentary
呢次應該係最暴力既雨の動物園

痴撚線我以為自己發夢出po‼️
我美紅真係好撚正
唉要等下年先可以見

成套documentary大半都係幫珠洗白
Member幫口都預左而家仲要作多個籍口出黎解釋佢點解總選發癲

衰野唔會播，數據又偏頗，塞車賣70萬又唔講係賣music card
仲好意思講係documentary映画

又話想唔係飯既去睇引人入坑，新規睇完一定覺得珠就係ske既special one，係アイドル典範。即係製造更多珠推出黎

撇除呢幾樣，其他部份係唔錯既

咩籍口？
講多少少啦

對鞋

意料之內，畢竟呢個係洗白工程之一，有冇人信已經唔係佢可以考慮嘅範圍。
但係肯定嘅係，今次總選之後，佢係最大輸家，所有新外務都冇佢份，未來半年akb以及ske握手會，包括今次53單都無佢份，須田同櫻花反而成為最大贏家。

咁唔通講珠點衰點霸個c個d咩 未睇電影所以唔想知住 但應該有真心幫口既 到塞車中咁事實係計埋music card 銷量 狗係狗但呢d實要打下飛機家啦 個陣仲要黑暗期 同埋睇完電影因爲珠入坑ske我都歡迎 睇睇下自然會了解到自己推邊個 同發生緊咩事

我反而想知佢點解無啦啦會拎塞車單銷量來講

可能講話咩回勇之類 鳩估 好記得個陣同nmb鬥銷量 抽左第一次既ske個別握手會

唔想劇透未睇既
想知既自己反白

雖然衰野一定唔會講但講得珠好慘好偉大冇左佢玩撚完就真係錯哂

我覺得之後會改推呢個諗法有d樂觀，珠推諗法同ske唔同，不過當然歡迎之後轉推，我地咁多好女仔係度

個次贏左都唔光彩啦出茅招
不過就算唔計呢次，去到今日贏既都仲係ske

呢年幾先好啲
雞line個期真係好沉

營運想推禾珠千秋萬世,梗係增加珠飯,增加咁多洗腳飯有乜用

所以之後咪換C

而家搞成咁，有人會受咩？

估中 另一個細字我就唔睇住

做咩貼我美紅唔是你珠？

[募集] 高柳明音 2018年 海外生誕小卡募集

今年雖然晚了一點
不過還是有小卡的代筆募集喔!!!!!!

喜歡高柳的大家
不要吝嗇!!!
將祝福傳達給高柳吧！！！！！

各位珠飯同ske飯 大家可以既幫手寫下 話哂當年都成日黎 香港應該好多鳥推明音飯家！！！
講ske代表人物之一 一定有佢份！

我又諗起某位巴打

我都係..諗到佢
雖然我都冇咩資格講..

小朋友大得快

My honono都大個女了 越大越靚女

幾時又變左你既？

發水麵包

第一眼認錯做星野腩 利申盲人

紀錄片出咗街之後，都仲係繼續炎上。

畀人串到一棟都冇。

無講姐 睇主佢大 同埋佢握手其實都唔差

即使係咁，當地網民都依然唔賣賬。
大致上不滿嘅原因係整個紀錄片只係由SKE方面去解釋，但係無向AKB/HKT方面睇成件事嘅影響。

7D2真係好撚尾機

さやか！！

我諗起佢

ペンぺン 應該係講佢

一個二個都係咁飲 肥死你哋

佢地真係前世未飲過

飲得多過啦已經

我

日本應唔駛排掛

三個中女去美容

Life
佐藤実絵子

【収録曲】
M1.Sunrise
M2.KIMONO
M3.おしゃべり
M4.Meant to be -4500 日-
M5.Life -風に吹かれて-
M6.恋はまるで小説のように
M7.風音
M8.Ten

>M8 はゲストヴォーカルにSKE 時代を一緒に過ご し共に10 周年を迎えた
大矢真那、中西優香を迎えまさにこれまでの10 年を歌い上げる楽曲に。

発売日：2018/10/31

原來真那錄果首歌係收錄係度
而唔係SKE既歌

W yuna

陣間7點半記得睇

舞台『刀使ノ巫女』稽古場通信☆

到底佢design既有冇一樣野係同雪糕無關

呢個竟然唔係熊貓

禾美紅呢件唔錯

我美紅不嬲唔錯 btw買呢件定等買生誕好？

買哂啦梗係

紀錄片冇人睇，苦呀西。

拎呢啲圍內野同啲大片比

係咪即係等於透露咗話隻歌其實一開始就係雙C

今次終場冇松井珠，係好事。

其實15,16 年開始SKE有好多細live, 巡演都冇松珠架啦

係唔知邊個天才仲係度製造「今個夏天冇左松珠SKE就變得好嚴峻」呢個大話出來者

又其實，竹中P都好難做，唔通拍到話今個暑假過得好愉快難忘好開心咩

其實佢唔集中講今個暑假就已經得啦

屌 小珠又拍返個mv

好彩櫻花就走 唔撚洗見到條痴線婆

使唔使call定白車
我驚KP巴今晚J到虛脫

去返pd po有野同你講

好撚GAY 係唔係想同我表白

係真係搵埋其他mb補拍
而唔係就咁key返個人上去

見akb twc 寫

[情報] AKB48 53rd センチメンタルトレイン 正式版MV, 如需要觀看,是需要購買CD, 然後進入特設網站,輸入隨CD附送的16位數字,進入網站才可以收看

攪到咁麻煩仲咩

唔想煩就睇下華納台灣會唔會出多一個中字版。

個MV係CD跟嗰隻DVD本體, 要真金白銀用錢買 (好似係

唔敢SHOW俾大眾

おーちゃん、39度2分の発熱で病院に行ったら外出禁止を命ぜられたらしい。(T-T)

『公演に出たいです。』
って医者に訴えたら激怒されたらしい(笑)(￣▽￣;)

元気なようだから良かったけどね(^^)
心痛禾桜 希望快d好返 精精神神

K巴有無片？
想J

死開啦台仔

田須巴得罪講句崩卡呢兩個月點解肥左咁多

你又邊個

b站已經有

已睇
key得好夾硬

眼殘睇左k巴睇到好硬

屌你咩

見到樓上貼玲奈 就覺得好噁心

W松井

今年本總選水著無左...就係因為珠潛水

公道d講
真係唔關事
係肥秋/營運為左形象而cut左水着
2019月曆你珠都有份影啦
咪又係cut左水着

琴晚翻睇玲奈 d 舊番

你唔講都冇留意原來係佢po

我等左美久 小怜水著等左咁耐,呢家出返黎都係無

以上兩個下下年都仲有機會，但係櫻花、奈子、仁美就好難講。

08b

你今日買左未？

我唔買

正統派JK

迷路彩竟然有復活既一日

另外一組cp就真係咪鬼搞。

最近屋企收養左隻熊仔 兔仔 同貓仔想同大家介紹番

其實迷路翻去吉本旗下都限定復活硬
兩個又唔係十怨九仇

唔係簽返吉本(系)，都無可能上台卦，吉本咁小氣

基本上佢可以叫既人都叫哂返黎啦

應該咁講
經過果單野仲會唔會有公司肯簽迷路同吉本打對台

輪到美紅

比你地睇蝕哂

翻睇再翻睇啦

屌你K巴你終於現形啦

現咗好耐

支持田須巴圖海曬兩邊post

做野先

人地不嬲day1個日都係珠推啦

支援一下

無乜貨

屌你死台仔唔好借D椅搞禾桜

推緊post就可以亂吹奏

我熊

咩料禾桜不嬲=禾桜
你貼返須田啦

做咩事你又用左我專用名稱
走開呀

熊近排係正

Team E!!

My honono Mayab

Nao b

禾既熊貓

乜設定唔係理論上首推應該隨身都帶住成千張相俾自己由1爆到1001咩

大家停一停先

又搞

新po

1001